台灣巴哈： 港仔唔敢用武力推翻政府，和理非根本無用，搞成今日咁係抵死

link:

標題：
【心得】去年忠言逆耳的預言警告 「香港不拼命 就等著沒命 」但港仔就是堅持和理非

內容：

中國台灣省

其實同連登仔睇法一致
講邊個唔識

好似呢個台仔咁on9一早收左皮啦
完全唔明香港個定位係點
用下個腦對比下新疆西藏香港就明

拎把刀仔玩武裝起義

台灣有民主係靠武力打贏國民黨咩?

呢位高人指導過邊場成功革命？

香港示威者不及其他國家示威者進取的確係事實
人善被人欺係千古不變既道理

點拚命
先唔好講敍利亞伊拉克嗰啲咁極端
我真係睇唔到有邊個地方嘅警察會好似香港呢班咁遊行下都追撚住人嚟射

其實靠美帝同李登輝

其實係，香港人大部分自私

講到台灣又敢主動開戰
仲以為台灣武統完中國咁

台仔唔洗點讀書

啱，的確係香港人抵死
唔抵可憐

For 連登仔：
講 = 表態

For 立法會議員：
投票 = 表態

其實佢講既都岩 係最後果段我睇到好un眼
中國香港如果中國唔健在 唔撚洗走啦

冇犧牲精神 ≠ 自私

白兵又中

唔好話反抗
罷工香港人都唔敢啦
抵屌

台灣果啲叫警察，香港叫黑警，直頭諗住出嚟殺人，完全兩個處境喎

罷交稅又唔敢
出糧養黑警打自己

如果有一日共產黨攻打台灣
希望佢唔好縮

梗係啦，成班大人唸住靠學生已經唔惦啦

外國勢力 在外台灣人
但不能不說武力抗爭( 依家都有佢嗰陣時仲有槍，劫獄但係都係失敗收場(泰城)有感召嘅功用， 提到情感上支持嘅可能性， 但係科技發達嘅社會入面， 唔應該係唯一方法

香港玩爛, 台灣又安全得幾耐?

至少香港人唔會向前衝
呢樣的確係我哋抵死
拎其他地方嘅警察同香港比，老實講冇意思
人哋外國係真係同你向前衝上打狗
唔係話分化，事實去到9-10仲有咁撚多人去和理非
我就已經知冇得救

佢地識條鐵咩，講打又無武器，人地隨時開槍，一槍一件
就係勇武合一令世界覺得港人有高尚情操
道德先咁多國家收容港人

原來台灣人點撚勇武

笑死,台灣同中國隔住成個海,有美國賣戰機比你有聯合軍演,走黎笑香港人.

係，唔係話要你直接推翻佢，逼佢出解放軍
但係至少打狗都唔係好多人做
大部份都怕出事

利申：我係垃圾

馬後炮講就梗係易
香港人嘅底子根本就唔會行到武裝革命嘅路 無論心理同生理都係
何況就算俾你打贏三萬狗 以今日共匪嘅態度 出老解佢都唔會縮 咁又點打

其實主要靠蔣經國同李登輝

唔好講咁多廢話 你台灣幫手俾200萬枝槍過黎 如果咁都輸我認香港人抵撚死

人地都有佔領立法院
我地入一入去都驚到淆

算la 華人係垃圾小農dna無得唔認
個個想人地去武裝革命自己就拍手比d掌聲你去衝 香港人未夠窮 一定要攬炒到窮到仆街先有機會反政府

而家救生艇，個個都諗緊去邊到生活，點樣建立個新香港圍爐

海外抗爭不了

香港失守 下個就台灣

巴哈小學雞上

佢肯定無經歷過台灣戒嚴時期
我想知佢果時又勇得去邊

送香港人去死？無槍無炮講武力推翻
雖然比起外國的確唔夠勁 我認

唔洗返工
唔洗供樓咩

人哋打狗班狗褪
香港人好似你咁講退住都實彈

其實無錯, 冷氣軍師無錯

紙上談兵好容易

唔好講博命，連最和理非三罷都唔敢，點贏？

分化味濃

罷工唔駛死掛？但都無人做，扺比人睇低喎

無私又點?事實就係中国放水比你有練埋兵買武器有十萬個專業軍人肯打都唔會打得嬴,逼到真係用解放軍囉,到時世界當你內戰咪又只係接難民,睇敘利亞咪知歐美會點處理

刺刀手足比我哋行多咗好多步

當三罷幾次都搞唔成嘅時候，就唔該認清現實、香港人的確係奴性重

罷工得啦掛？夠安全和平啦，但都無人敢做

係 裡樣最on9 抵撚死
利申次次都罷

傻閪台狗垃撚圾

冷氣軍師，佢又知無人試過？

武裝革命，軍火點黎先？

啱，我認，香港人打唔起

快啲反攻大陸，替代兵都是垃圾

罷幾耐,咁不如宣傳全部移民啦,對政權黎講等如你罷一世工,二百萬,移民,我覺得勁過大三罷一年

中曬咁又點
年中一百幾廿個呢d垃圾出嚟講
「咩咩又中 啱喎 有point 事實黎」
國師又係咁 咩伍公子又係咁

執人口水尾 跟紅頂白 馬後炮 買兩邊
有邊個唔識

又唔提出建議
好啦到人地做完又跳嚟指指點點
有咩唔好又揪秤 屈毛屈鬼

係啦係啦 武裝起義
美軍都唔敢直接打啦 戇鳩

台灣知道中國一開波佢地有朋友幫手
但香港人出手係冇人會幫手

講就易

一堆台灣酸民幸災樂禍，搞完香港就到台灣，仲嘻皮笑臉。

條傻鳩台狗淨係同一個左膠香港人傾過
就當全香港都一樣

天鵝絨革命

台灣係勇武打贏國軍既？
美國警察跪死一個黑人，已經搞到政府要急急補鑊
香港警察下下用槍，下下故意射記者射途人都得到無條件支持，比較？

咪撚戇鳩啦 你畀軍火呀 屌你老母

講得輕鬆 但駁唔到

有槍都冇人敢開啦
事實係連最基本大三罷都搞唔成 衝嘅永遠都係後生嗰班 貼文宣嗰班又係 大人去晒邊？
唔好為自己嘅懦弱搵藉口啦

香港已收皮 台仔預備定回歸都得

隔住個海做冷氣軍師睇新聞我都識講啦落場睇下咩環境再指指點點

你講得岩 香港無撚得救 移民算

人地講得好岩wo

聽你冷氣軍師講就仆街啦 念力抗共

又係啲以為自己好清高睇透世事嘅台狗
得把口講就梗係叻

笑撚死咩呢條台狗
當年台灣人咪又係互相舉報互篤 個個活係白色恐怖一粒聲唔敢出
講撚到真係成班武裝起義推翻左國民黨咁
咪又係成班台畜等被極權屠宰
唔係靠美帝你老母撚有民主咩

真係睇到笑3聲。你覺得真係下下勇武有用咩？
成日講外國外國。 就算烏克蘭行到警民對抗 互殺。都要成個政府停擺咁制先有。 你話法國人地有一系列完整人權條例保示威者。 係自由國家示威同 冇自由國家示威 所受既成本風險有幾唔同？ 香港一日仲行到， 一日都唔會全民勇武抗爭係鐵一般事實。 我地依家就好似東德咁。 我地一路打緊都係共匪 而唔係港共。 港共有啊爺支持 就好似蘇聯一路支持訓練東德既秘密警察咁。 俾你用武力推反又點？ 東德人民同蘇聯打過？ 我地香港就對抗成個中國大陸？
和理非點解冇用？ 我地唔行出黎 會做到國際線？
抵咩死？ 大家都有付出 點解係抵死？

台灣仔 重清醒過泛民

劉慧卿：只有少數人支持香港獨立，大多數人都認為一國兩制冇問題

講就口響 你地嘅民主咪又係靠班先烈打拼返黎
坐享其成仲係到呀吱呀咗

gamer forum 傾政治好波

哈巴狗

講得好
想人地去死然後佢就係後面收割
Dklm真係打到佢呢d人咪又係冷氣軍師
駛L佢教咩
講就易on9

其實冇講錯
革命唔想流血唔想死人本身就係夢想
和理非甘地腳下其實係一堆印度死屍堆佢上嚟
而且唔好忘記
當年甘地嘅對手叫英國
即係衰極都有得講下道理

如果你睇winter on fire
睇完淨係覺得現代革命真係會成功
係咪冇睇清楚革命前同革命後死左幾多人
而且唔好忘記
佢哋唔係推翻左蘇聯
只係奪回曾經擁有過嘅嘢
可悲嘅係
香港從未獨立過

拎人地民主時代同宜家香港比

得把口嘅on9, 同d19連登仔屌公墓員一撚樣。

Well said
成班on9得個up字，燒到佢地果撻跑得可應仲快過你
正牌五十步笑百步

咁岩係邊 講黎聽下比大家見識下
定係又覺得可以好似烏克蘭咁?

敢開都冇人識開啦

拎戒嚴嗰期比較就差唔多

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

連最簡單嘅罷工都做唔到
歸根究底就係香港人仲係生活得好舒服，根本唔想犧牲現有嘅舒適圈子

其實係，香港人大部分要返工

睇完返校返到屋企笑鳩自己阿爺阿麻唔夠勇武

台灣都打唔贏覺得香港可以。。。

唔好話武力
三罷都搞唔掂啦

佢上年訓撚左？

根本無企係我地立場去諗 完全唔知香港成個政治社會環境係乜嘢情況 無國際觀就係無國際觀

分化撚

中國唔分裂
香港都唔好諗住會獨立到
唔係話唔支持
根本現實係唔可行
連普選既路都見唔到
邊有可能一步跳到獨立

你知唔知點解太陽花學運點解會成功呀
唔係王金平嘅話一早收咗皮啦
你覺得香港仲會有良心殘存嘅官咩

白兵幾時提供軍火？

分化撚唔好推

講左幾多次中小企罷工根本無撚用

連登黃絲：
分化狗鬥黃拉

連登仔永遠唔係承認嘅事連台仔都睇得清

到有人講出黎就即刻屈毛block

鍵盤打字最撚威，唔使理鍵盤戰士

講有幾難

你當佢串通好先衝咩
我地係廢未認囉
到今日都認唔清自己係點

睇本書都唔敢應該帶領全校學生反抗

理大嗰期乜都出曬啦，槍都運唔到，係武力懸殊呀大佬

出現了

收嗲啦死台狗
台灣成功嘅所謂革命根本唔關呢代嘅廢青事
日日喺屋企玩抖音打飛機學人指點香港

巴哈其實係咪阿豬阿狗都申請到？

人地好彩有個唔大中華既李登輝

我地過往廿幾三十年民主建設大中華 奶能晒野

其實人地講得無錯
睇下呢個post仲係到死撐既垃圾

咁坦白，港豬同連登仔接受唔到架

連登: 武力樽頸呀屌

原來係全民勇武打到國民黨認輸取消戒嚴

香港有4成藍絲2成港豬擺條撚咩

靠蔣經國大發慈悲 比台灣人選總統炸
本來要傳位比個仔

咪等於香港人笑鳩大陸人唔反抗
笑人同時咪比人笑返轉頭

香港就算用武力都唔會打嬴, 只會死晒

蔣生放權

台仔講得啱架
不過台灣有差唔多情況既話都唔會好我地幾多
到時肯同敢用武力既都係少數目

叫班後生仔拎命去填？
仲未計填完後面仲有解放軍

唔想比人睇唔起
做好自己,係到用鍵盤打幾隻字,亳無意義
本身有五毛、屁孩
依一刻知唔知咩係最重要?
帶走所有香港有良知既人,拎走哂人材、資金
世界好大,唔一定係中國、香港、台灣

岩呀 無麻包袋係咁

夠打先得㗎，你估火魔法真係火魔法咩，
一支槍就射瓜你啦

要不是蔣經國

老實答
係！我地真係太弱

你比武器我地?

台狗同cctai有咩分別 鬼唔知阿媽係女人咩屌你老母

蔣經國在國際上孤立情勢中，大大發展臺灣經濟，解除多年來之戒嚴，促進政治更民主化
使民主憲政體制在臺灣得以成功確立
唔好覺得台灣人用左武力先有民主

下？咩睇法一樣？連登仔有攞過一隻狗條命未呀？劈一刀吉一下就即刻走，咁叫咩呀其實？我打你一拳即刻跑走叫革命？冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽，叫革命其實係走住屌

其他人 打交被驅逐
蟲太投反對票

結論：蟲太好勇武

做緊中小企 上年罷過幾次 政府對呢類公司係wfc
成功做到停擺係因為有人塞鐵唔係因為其他人罷工

你老母就出現了 不如你講呀罷完有咩用

冷氣軍師(台灣)

而家大把人仲諗緊35+

算啦，巴哈上面個D，個個以為自己好似巨人兵長咁好打，大部分都有中二病，打機打上腦。
咁既人係香港，71都未必敢出去啦

巴哈都幾咩下
仲有班人政治冷感
笑鳩自己人

你不如睇吓現況係贏緊定輸緊？
你可以話支那而家一鑊泡

但係國際制裁都唔見

食黃店貼ig最有用
先唔講有冇用 係根本連做都唔夠膽
唔好講到係因為冇用而唔做
而係本身淺黃港豬都唔想做

人工>民主自由

唔好話我鬥黃 我講事實

其實台灣有民主完全唔關佢事

on9巴哈仔
咪又係打支那game課金俾大陸, 然後話打機唔關政治事

韓國日本台灣烏克蘭

傻西輸到一棟都冇仲可以拿返揸沙屌你咁和理非方法贏過乜柒呀？成日借啲意滲透話自己盡晒力係冇得贏咁，根本都冇撚試過，但係又唔可以冇面，唔可以認其實係香港人冇撚膽，貪生怕死，搏命幫自己搵藉口

不如你睇下點解蔣經國要放權先啦係咪靠行街先？

離哂地

唔好講企出嚟
罷工真係最基本都做唔到
仲要講緊係吹雞罷工個日請一日AL當罷工都唔濟唔做
咁有乜好講

成場運動只有兩班人係有付出同值得接受榮耀
第一班係企前
第二班係國際線

前人努力所得，佢覺得好簡單，同睇住直播話：「佢做乜咁蠢架應該咁咁咁。」冇咩分別

傻閪洗唔洗同你講出去做過咩啊
你用下對眼睇下我有冇否定過激進方法先啦盲炳
你就同條傻鳩台仔一樣以為得一種方式
完全無視過現實可行性
諗下都想笑

你估某部份連登仔好好多咩
FF自己係陳浩南拎住把生果刀就可以成功爭取民主咁

Very true
香港人係自己甘願做奴隸

其實都想講埋

咪話罷左幾次囉 罷左無用咁罷黎把撚呀
醫護 黨鐵 巴士呢類工作罷工牙力咁大 佢地都無罷呀你唔去屌佢地？
反映覺得唔可行 就話人唔敢做

台灣人可以投共攬炒
因為對台灣人來說國共都是敵人
不管是誰管治台灣,本地人都是沒有希望的
那還不如引入中共勢力,拉着國民黨一起去死

對國民黨來說,失去台灣就會再無翻身之日
而美國也不可能接受台灣赤化,會向國民政府施壓
為了避免滅黨結局,國民黨會寧願本土化接受民主

呢句換做連登一樣成立

如果唔撚係我地反送中提左一提你地？
你地比kmt上撚左台啦
台灣染撚紅埋啦
仲有得係到上網叫春？

你可唔可以用龜波氣功示範下?

公務員罷就夠啦

其實睇法真係一致喎
無人做咁解炸嘛

難保上面個台仔實戰都係走住黎屌甚至冷氣軍師

On9
武裝起義又唔一定贏到
好似張角 黃巢咁 幾十萬軍隊又如何？
中原歷史Up得出名既起義軍冇一千都幾百
但有冇一千幾百個朝代？

問題係軍火革命係咪真係work同有必要先
天真撚既理想: 勇武殺入立法會 -> 支共投降, 香港建國
最有可能: 勇武殺入立法會 -> 支共鎮壓 -> 勇武散
除非勇武有能力組織到一支強大到殺入北京, 迫到習種自殺既軍隊, 否則都係係香港打游擊,
游擊得兩種結果:
1. 勇武/香港人全滅.
2. 長年累月既游擊成功 -> 好有效拖死支共 -> 支共維穩既cost不斷升 -> 國內比個游擊隊搞到政治不穩, 經濟開始支持唔到長時間打仗, 內亂升 -> 支共談判,
全世界既游擊隊都係咁, 係消滅唔到敵方主力, 而係不停係側面煩9住佢等佔領隊代價愈來愈高.

而家香港迫到對方出國安法, 71就來個今年最大示威, 外國出手搞柒支那, 已經做列支那政治不穩, 經濟開始支持唔到長時間打仗, 內亂升,
呢度睇到其實遊行示威都係去返勇武游擊同一條路, 死既手足仲少D
暫時睇點樣有效率咁打國際線 (例如習種去咩咩峰會前一日搞大遊行)對支共殺傷力大過殺死一隊黑警
不過練定跑做定訓練都好. 萬一之後國際風向180度轉 (可能性唔高, 支共害死咁多人), 咪行返游擊呢條路

不嬲都話台狗垃圾 唔好痴埋D台狗度
台狗有美國撑腰 台灣同中國隔住個海 梗係講得口響
所以我成日話要走都唔好去台灣 垃圾鬼島
仲有依家後生既台狗 有咩資格對香港抗爭指指點點 台灣民主咪又係前人爭取返黎

你咪繼續呃自己囉
幾多人罷你心知肚明啦
同埋真罷工定拎SL AL呀

我就全撚部都屌嘅醫護 黨鐵 巴士 中小企
唔撚罷嘅都係偽善偽黃

口口聲聲話自己黃但永遠唔肯付出
敢保證依家話要走去英國個堆都係依堆黎架姐

預左比人屌鬥黃
一早頂唔順一班偽黃

投共攬炒唔同靠武力推翻政府

事實

同意、香港不但充斥住大量弱雞廢柴beta渣撚男，仲要懶撚醒做二五仔，自爆損害男性權益，港仔港男一向係國際上畀人既觀感都係碌柒廢柴，的而且確唔配有咩民主

屌你老尾
根都無支，點起義呀

原來228係全民勇武先取消戒嚴

Agger but no gun

唔係坐係屋企等贏咩

勇武有皇馬褂加身唔屌得架

個台仔有講錯咩=,=

抽句水咁講，台灣人既民主自由，有一部分都credit返香港抗爭者

口講勇武容咩易呀

屌佢哋班台仔當過兵緊係勇武啲㗎啦，香港人上年運動前大部分都係文弱書生
（啲健身撚就好多都置身事外咁）

咁黨禁個陣既台灣其實都一樣咁差

唔同意
冇槍打撚

冷氣軍師。。。
仲係隔住千幾公里嘅冷氣

你唔講我以為香港冇命案發生過，點解手足手無寸鐵可以比人姦比人掉落樓，狗仔狗女又係手無寸鐵，可行性喎，笑撚死人咩冇話得一種方式，係無限種方式入面有啲嘢都係重疊，咁你排除咗呢一種方式，你用咗咁多種方式邊樣成功過？

全民勇武就打得嬴共產黨咩
人地揸ar15 我地最多咪得氣油彈
根本政府唔主動投降 我地就唔會有機

緊係打online game 玩無雙成功啦

樓豬連啲咁無聊嘅嘢都放係連登

無錯呀 總之覺得罷工唔work嘅就係偽黃
同我持相反意見就係五毛 that’s all
我係要反共產黨呀 不過用返共產黨嘅方式之嘛

up乜柒掉周梓樂落街要用龜波氣功？用手咪得。你冇手？

場外本身就係啲鳩噏地區 勿認真

香港人抵死

比上年個post黎睇下先啦孔明

唔起咪唔好話自己要起囉做乜9

好似話一人一把刀人仔坦克都唔驚

宜家班狗行咇都要齊六隻先咁行，清你示範一下用手掉鳩晒佢地落街

冷氣軍師po你都同意

歷史上有邊次係示威者揸ar15 當權者用氣油彈？

唔係

35+35+35+35+，你識乜撚，信35+可得永生

最好笑係屌台灣想起港人自治區
居然話唔想割地比香港人
屌你求其割撻地就可以搶到個東亞國際金融中心 都比佢講成係蝕本生意 已經知條友智力去到邊

收皮啦，連登仔日夜尻叫35+，話勇武冇用

你好快會比個連防暴全相都未見過嘅勇武撚質問你係咪連街都未上過

你諗下如果舊年大部分人都可以好似刺狗手足咁勇 宜家D狗仲可以打橫行？

黑狗宜家皇軍統治或多或少都係我地做成

入面啲cm好多都好反智，好似連登啲五毛咁，大家都係水軍黎

單靠武力既話真係要打到上北京先贏到

鄭松泰同販民有咩分別？冇投過棄權

咁台灣有咩例子係用過武力推翻個政府啊，啲台仔淨係識口講

冇撚人講過咩勇武殺入立法會屌你放工既狗又係有裝咩，老豆搵仔冇地址冇相咩，得閒去搵一兩個黎玩下都得啦。莫講呢啲啦，宜家國安法，你班垃圾連光復香港，時代革命都開始唔敢講要諗啲咩讀出黎相類似既字，就好似比人強姦諗下轉咩post舒服啲咁屌你垃圾到

唔講以為烏克蘭革命係靠示威者攻入總統府

好好笑架 果2-3條圍爐狗講到自己幾勇幾勁
但次次一開口都係話 我們「當初」台灣人/「以前」的人
唔知既真係以為條友228前出左世

因為外國警察處理示威唔會佩鎗
香港會
8,9月第一次維圍舉鎗隻臥底狗, 嚇走唔少人

傻鳩我講嘅任何一個point你都冇答到
曲解人之後再用悔氣野label人
你debating都幾撚渣下

第一：
覺得罷工唔work嘅就係偽黃
唔係覺得罷工唔work嘅就係偽黃
而係聲稱黃但因為自身利益而唔罷工嘅就係偽黃
同上，因為自身利益而唔肯付出=偽黃
正同話自己黃但食元氣一樣

第二：
同我持相反意見就係五毛 that’s all
Exactly你依種跟風連登仔
屈毛 我就從來都冇係連登屌過人五毛嘅

台仔就算鳩數啦

台仔同連登都係一堆中二病發癲唔出奇

睇法唔係實際行動呀

唔講以為佢地長期6位1體老豆搵仔冇資料？

咁到最後你召唔召集到一班人同你死?
呢個咪可行性囉

一個台灣人=全台灣

同意, 香港人只配做奴隸

又吹奏熱狗
早d生癌死啦你

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

冇辦法，雖然唔係條咀炮仔衝，但佢地先烈的確有勇武，我地有埋地址連啲狗宿乜事都冇

有d人連罷食藍店都做唔到 唔係想分化, 但有d位真係要反思同諗下點改善

國際線打咗成年
又淨係提和理非vs勇武?

自己前一句話唔撚罷嘅都係偽善偽黃
後面又兜幫自己加返個前設
仲話人debating廢 笑撚死人

講到香港人好想過台灣咁
唔想香港人過去咪慢慢囉
呢家英澳都開始搶奪香港人材同資金
得果幾個台狗圍爐仲停留係笑香港人普通話唔店

其實係 不過連登仔都冇資格出聲
7.1個日成班係到討論睇live見到乜見到物
嘆住冷氣贏

Agger
有效就得
最多拖長少少戰線打
好多嘢唔係單靠衝衝衝就得
傀儡死，傀儡還在
唔命中核心，死左最多捧過第2件上場
土其仍然屹立

傻鳩斷章取義
講完個句下一句就係「口口聲聲話自己黃但永遠唔肯付出」
柒撚左就認啦 笨柒

第二個cm都冇反駁任何一樣野

其實內容係岩既，但唔輪到台灣人講
睇番台灣比國民黨屠過幾次後台灣人仲順民過今日支狗
唔係出左個宇宙級二五仔李登輝台灣邊到有民主？

呢個係可行而不為呀非不行呀

台灣可以可以衝入立法院

個個警察讓曬路，差在未歡迎你入去

你試下俾香港班狗去守

台灣應該已經回歸咗

On9 我夠可以拎藍絲啲廢話代表香港人啦

搞成今日點？
可以移民去全世界？

真

台灣1947年228死咗過萬人，之後接住落白色恐怖戒嚴咗四十年，95年先平反228,去到1996年先有第一次民選總統，2017年先促進轉型正義 .......

請問而家香港去到邊個位?

唔好話武裝革命
罷工罷課都唔敢學乜撚人講民主自由

台狗講到中共咁易打
當年做乜比人打到要退守台灣？
咁有勇有謀都守唔住大陸真係巧叻叻喎

講到赤手空拳打得贏武裝分子
平時淨係係到笑鳩黑警仆街 解放軍摺被
會唔會太低估對家戰力 真係得啖笑

第時呢班仆街去人地國家到做同一樣野
阻撚住人地爭取自己利益

咪撚台灣香港啦

唔講真係以為民進黨武力推翻國民黨專政

事實證明部份兒登仔同台灣憤青同一水準

台仔咁好氣好力唔參軍反攻大陸？
拎住個學位揾7千沖奶茶屌下台妹咪算囉
自取其辱

台灣人都冇武力推翻兩蔣, 重響度歌頌小蔣, 白馬非馬, 華人是狗

其實係自私，武力與否係其次

韓國光州事件
有槍有汽油彈
一樣被屠殺

講邊個唔識 ? 望下人地台灣歷史再講下人地係咪得個講字 ? on9

隻店仔又咪係一個冷氣軍師

連登仔logic:

一個random嘅台灣人批評 = 中國臺灣省

一個random嘅藍絲代表香港講嘢 = 鬧鬧豬話藍絲唔代表全香港人

坐坐下自然有美國軍火送上門
可唔可以申請定一支AK?

香港大撚把弱雞廢柴beta渣撚男既例子：

例子一

十四巴港男

例子二

春麗十八腳亡奴

Hello五毛 智力有問題？

罷工一日都好求契弟咁

不過韓國人真係有骨氣
如果港英政府時期香港人肯企曬出黎反對回龜
而唔係走撚曬 今日唔會變香港省

台灣警察用槍掃射喎 , 點唔同處境 ? 差過香港唔知幾多倍啦下話

真...佢地鍾意點笑點踩香港都好
中共下一個會主力搞邊個..自己諗

有武器都唔敢掂啦

一日有台績電 , 一日有美帝 , 台灣都係安全

你自己弱智連清晰表達一句說話嘅能力都冇就唔好怪人啦
呢兩句野夾埋黎睇都只係表達緊你默認所有冇罷工嘅人都只係因為自身利益而唔罷工
所以我咪屌緊你唔比人覺得唔work先唔罷架咩

明未呀聰明仔 自己講完句柒嘢仲係到兜兜貢
落場果時又唔見你咁生猛

推番香港有咩用 你話可以推翻中國就話姐
9up邊個唔識

台灣白色恐怖時期連書都要收埋收埋睇
係唔係都係垃圾依你咁講

你條友無做你所講的野,係唔係都係垃圾的一份子

佢地班友仔未親身面對過香港黑警郁啲就抆槍, 梗係口響啦

台灣同韓國都冇推翻政府
美國支持既政府本身有優勢, 政治獨立, 同埋面對共產主義既壓力, 加上經濟有成果, 當權者先自己逼自己覺醒開放民主政治, 乜野平衡時空亞洲有出現過推翻政府既民主政治??? 大陸果時既中華民國???

攞一小撮人代表哂所有香港人

連登係個討論區黎
有五毛入黎留幾句言你就當係全世界意見

71 拉左300幾人, 其中入面好多人可能會死.
但做到美國加速過制裁法, 比到全世界睇香港人唔會屈,
國會議員都話國安法令香港有今年最大遊行.
而好多國家亦增加對支那施壓, 再強化左支那包圍網
咁你個計劃戰略目標係咩先? 傷亡會幾多? 同埋傷亡值唔值得先?

台灣有人支持香港人
亦有人笑鳩香港人
硬要拉其中笑鳩嗰班放大做台灣代表
咩心態自己諗

其實有咩好講 , 香港人就係連三罷都唔敢 . 比人睇死有咩好駁 ?

爛唔需要輸晒先叫爛
戰場變左係台灣, 台灣就已經爛左

等你開波

咪係 佢地諗得太簡單 仲有用武力推翻港共係唔夠嘅 因為仲有支共
利：純學術討論

駁唔到

只取精華
咁中國都支持民主發展啦

同連登啲鍵盤戰士有得揮

真，但係台灣都戒嚴左37年，死左仲多人，點做？

台灣戒嚴30幾年講呢啲？

世代唔同左啦
台灣係有過抗爭歷史
但以前打過就代表而家肯打?
比人圈養耐左 唔見得比香港人勇武得幾多

無咩可能
67之後港英政府好鬼怕香港人咁投入政治
直頭連公民教育都唔教你

傻鳩你一句默認就當係人講
屌 你去做中共官員岩撚哂
你自己柒撚左就認啦笑大人個肚咩

學下神打 標下童
唔驚~

我所指既垃圾呢就講緊口講革命，事實走住屌既人，我由頭到尾都冇講過我比各位手足行前咗少少，早咗少少移咗民了

香港咁撚細如果冇歐洲，五眼支持一定搞唔到落去。香港要嬴一定要靠外國支持/做嘢先行到落去。同埋武裝革命接近0可能唔好再FF。

無咩精唔精華
只係你想宣揚邊一面諗法多啲
你想香港人憎台灣人嘅話
可以搵晒台灣網上仇港言論轉貼過嚟
淨係PTT都可以搵到一大堆
更加唔好講中二病集中地巴哈

隔岸觀火梗係可以講好多風涼話

台績電係台灣係全世界都唔會比佢出事 . 如果個保護罩咁都唔夠大 , 我唔知全世界邊個地方係安全

都係心態問題

台狗一聽到手足移民去台灣,馬上割蓆

又黎假設性答案
咁武器到未呀

等老解打到去睇下到時點

我比各位手足行前咗少少移咗民。不過宜家啲手足都跟得我好貼了，都搞緊移民。你唔好屌我呀，呢個時候仲鬥黃？我屌柒你五毛PR狗㗎

咁姐係唔需要理台灣反感香港人嘅意見？
所以中國咪好民主囉
我都係宣揚緊中國人維權
同啲大陸人要求民主中國姐

分化撚又有藉口開工

你用個人主觀假設既野去否定人地已經做過既事 . 我冇咩好講 , 冇討論價值

你閱讀理解拎U？？？

梁俊杰都有人叫佢做義士
你就知道成件事幾兒戲

問佢幾次罷工成效係邊又唔答
一味話人唔敢罷

有牙力既醫護罷幾日就爭取到封關
中小企 小店話知佢罷幾個月啦 政府鬼理你

原來你就係走住屌果個

建議你讀下黨禁時期嘅台灣史
純過綿羊咁濟

我由頭到尾都冇講過咩光復香港，時代革命，因為我一早知自己做唔到真係一次都冇叫過，我何來走住屌呀？

繁體支那

"唔撚罷嘅都係偽善偽黃
口口聲聲話自己黃但永遠唔肯付出"
咁都有得兜 debate王

姐係罷工有冇用？
醫護罷就有 但中小企就冇

Okay 照咁講
姐係醫護肯罷就ok 咁點解唔罷
因為道德？同之前比人輪姦大肚個手足一樣原因？
如果佢嘅小義>大義所以唔罷
咁係唔係偽善

其實大家真係唔洗太上心, 有人支持自有人反對
記住台灣都有500萬韓粉, 至少台灣政府係有幫我地

其實講真上年11月真係差啲 吹一個鐘後開花竟然真係好多人應雞 全港交通又真係玩到爛撚晒
依家諗返可能當時在堅持多一兩個星期 香港真係已經癱瘓
到時對家點都要妥協 一係就出摺被軍
好不幸Poly一役真係打殘晒我哋 自此之後已經勇武唔起

我已經講咗
你想香港人憎台灣人嘅話
可以搵晒台灣網上仇港言論轉貼過嚟

我已講咗
而家係民主中國

你logic

佢講嘢=全體連登仔

咁多架警嫂同外母點打
你以為係大陸制？

當局者係有啲迷惘

完全無上心
兩地本身就有人互相睇唔順眼
但唔通咁就覺得香港同台灣係敵人咩
邊有咁易俾人帶到風向

唔係敵人
就係朋友？
神級邏輯

係你眼中世上只有敵人同朋友

你係真心柒架啵

口口聲聲話自己係黃=前設
永遠唔付出=因為自己利益
所以唔撚罷=偽黃
咁你睇唔睇到明呀懞撚

再自己屈鳩人咩「默認」當人講
無錯呀 「總之覺得罷工唔work嘅就係偽黃」
「同我持相反意見就係五毛 that’s all」
仲解讀啲咩呀你 小丑

博唔到就收皮啦
又要做阿Q，忙死魯迅咩

咁唔係朋友
屌下佢有咩朋友
你真係幾好笑

*有咩問題

原來你真係弱智唔係扮架喎ching

咁你都get到

連衛兵: 分化撚

你死撚埋一邊啦屌你
另一邊都未柒完又沖出黎

你哋玩呢招無用架
都成年幾啦
唔通因為咁就鼓動到香港人去屌台灣人咩

你都冇錯嘅 你又認晒廢 係我對你太大期望啫 但我又唔覺得要自我規範 遊行個陣喊下又唔會死 可以振下士氣

原來而家代表自己屌一條人都又其他人批准
又真係好有言論自由
我而家屌一個唔係朋友嘅人都要管住晒

佢get啲野係特別啲
一間又有新見解get到

人地就係話罷工冇撚用
你又問返人姐係有冇用 咁住再幫人立論醫護罷工係有用
同你隻生滋狗嘈都真係晒氣

咁佢話罷工冇用但又話醫院有
咁我好奇姐唔洗沖出黎咬我啵
乖乖地返去岩岩個到解釋下你啲獨特見解啦

台仔意思係要香港人搶槍殺人
打完狗再打解放軍？
其實有冇諗過用腦
係咪覺得一味靠熱血靠武力就可以贏？
我真係建議條傻西台仔望下香港個地理位置先
希望台灣可以少啲依類弱智

言論自由係唔包免屌
你嚮公開地方發言
預咗有人唔同意
你以為地球圍住你轉動？

得罪講句，太陽花學運你哋又有幾勇武呢？
咪又係比人打到仆係到，訓係到等拉

如果唔係馬英九縮同有前人用命換返嚟嘅民主制度
佢又得係到鳩up？
用台灣把尺同香港把尺比根本係on9
台灣差佬同香港差佬係武力使用程度方面已經冇得比

依啲咁嘅台灣失敗者，講到尾都係驚香港人過到去搶飯食
而如果真係要搶，香港大部份人嘅教育程度係比佢哋好
的確係唔會想香港咁多人去

係到講經，最尾都自係利益問題

香港邊有台灣 又有槍有炮???
何況香港有解放軍, 上面仲有大陸喱軍官添
台灣仔鳩UP就叻

所以可以亂咁老屈人分化
睇嚟個地球係圍住你轉

巴哈一向多呢啲人
以前有個花名叫「白色基地」
因為多小白
我識啲台灣人都頂唔順

你係認為你分化緊
So？
睇Post嘅人自己會定斷
如果好多人覺得我係老屈你
自然無人會信

事實 真係駁唔到

其實講得幾岩

條友係文末都講到明，貼過嚟係為咗搞事架啦

笑左屌你真係智力門檻都未到
而家屌緊你質疑屌台灣人係帶風向喎
可唔可以用下腦先comment
要回應垃圾其實幾辛苦下

打飛機黎講叫下係唔錯既 自我感覺良好都重要既

千奇唔好咁講
連登都唔少軍事專家好似佢咁打飛機

因為香港班狗都一樣特別怕死
Hi兩hi就拎支炮出黎

學新疆咁一人一刀起義
係幾勇武幾靚畫面嘅
咩結果就唔講啦

佢無錯嘅，但佢都唔係啱
一日未完都無人知邊條路係啱定錯

一個網民都可以用當地歷史計勇武，咁用香港抗日/原居民同英國佬打做擋箭牌都可以計連登仔唔係得個講字啦

有主同無主權已經係兩個層次

中肯 歷史從來都係成王敗寇
只要得到最終結果嗰種手段就係正確
不過要係支共手中得到民主本身就係難過登天
已經唔係好關和理非定勇武路線嘅問題

過去廿幾年有班父母會帶仔女去64晚會71遊行，話要教佢地爭取民主， 但自己只係點燭光行幾行就算數，正仆街

未去到民不聊生都唔罷工...唉...

巴哈得堆毛都未生齊嘅中二病阿宅
根本唔洗理

有同等武力一早做左

講真咁易打，班中國狗日日話核平台灣，台灣都唔派幾架戰機，射幾支導彈係咪太熱愛和平。
唔講反攻大陸啦，外交國都比人拎曬都唔輕鬆殺幾百萬大陸解放軍。

成日都有人覺得全民tankman就贏梗

哦, 係囉, 全部個別事件, 係咪咁話, 屌你老母, 之前10個有10個POST都係35+

BLM都有警察對住和平示威者開槍
唔知之後有無比人告
好多時睇唔到係因為大家無去睇，唔好咁懶好無

有撚用咩我就係對香港人冇期望，我唔想做Condom呀，明知冇人跟我做，我點解要咁傻自毀前途，我唔係冇嘢輸。亂叫口號但係又移民既咪柒囉，國安法一過即刻叫都唔敢叫，屌同藍絲有撚分別咩

講真，台灣人，特別係冇經歷過白色恐怖嗰班，根本冇資格對香港抗爭者指指點點，

台灣警察同香港黑警已經兩個世界 on9

呀sir又想點

琴日台仔支持香港個po唔講？

俾台灣人在意嘅感覺好正

都唔係嘅 都有大人嘅
應該咁講啦 係啲算係有地位嘅人
正係想靠學生
自己等收成咁啦

或者咁講
現代政府收集情報能力 監控國民能力 同佢地50-100年前邊有得比
我地手足幾多單班到槍械都未用就被搜捕左 換轉以前既政府情報收集能力 一早死左唔知幾多件差佬軍警啦

人地最大元首無時無刻都撐香港人 一條無名小市民講既野就過主啦

其實好撚-6...

屌你老母呢個post做乜咁多分化撚？
發晦氣有咩用？

On79佢講緊王金平唔俾台灣警察入去趕佢地出去呀，你估趕唔到咩

其實佢講得啱
有咩好駁？

on9 問題根本係香港人太少 地方太細 台灣人多地又大D 一直以黎都有民主 點同呀你老母 台狗講就醒 換轉佢地係香港一樣玩完

根本就係，依加就淨係做埋啲side track 野然後呃自己有做過野，跟住就自我感覺良好，唔敢正面反抗

雖然我鍾意台灣，依家新一代既台灣人普遍都係以前既香港人，溫室花，台灣最黑暗一頁有幾多後生能夠完全了解事情脈絡，而大部分欠缺國際視野

我係咪用菜刀起義用肉身做盾

呢度係拎遮

個台仔識讀歷史咩

都冇武器

武裝革命，惟一出路

仲遊行當行街
抵啦

poly，中大，11月 全民勇武係唔係用武力？
台灣白色恐怖個陣有無全民勇武？
睇返校都知 咪又係地下讀書會
踩低人地抬高自己 唔好影衰台灣人啦

和理非最叻就係拖真。抗爭者後腿，同泛民一樣
然後一講有咩問題就係分化撚

又係佢 成日係到釣魚，彩佢都傻

講我都識啦，邊個唔識。仲有香港邊到有武裝？

俾你真係推倒香港政府，之後呢？仲有大大個共產黨係到

打倒中共係全世界一齊做，唔係得香港做

點解當時美麗島事件班人唔武裝起義？
到今時今日得到平反係咪靠台灣人自己
定美國比壓力蔣介石？

今時今日有國家支持香港人正正係香港人冇武裝起上黎，用盡其他方法去打呢場仗

佢身為一個台灣人反而冇點睇自己國家係如何走來

佢可以直接講唔想香港人去台灣
而唔係怨香港人冇武裝起上黎

。

李登輝叫得台灣民主之父
肯定係靠武力推翻政府成功啦

你條賤重就抵撚死
快撚啲去死啦

其他人打交🤔除左陳志全同朱凱迪淋臭水比人趕走左之外仲有邊個有抗爭？
唔好同我講舉牌叫口號都計呀，係既話黃碧雲都有抗爭

唔好駁唔到就屈熱狗呀，熱狗係我眼中同泛民建制一樣，都係唔投比佢地

返工重要D

有冇自由都冇所謂

知唔知咩叫制度問題，當時既台警一樣閪

啱嘅。

佢哋而家享受嘅自由係佢哋嘅前輩用血同汗爭取返嚟。

香港人堅持

現代戰爭冇槍反條撚咩
台灣人勁既就唔洗戒嚴38年 ,我都想問下上幾代台灣人點解38年間唔武力推翻國民黨政府
最後咪又係因為中共威脅而面臨生存壓力,蔣經國先肯下放權力進行民主改革

btw 條友9成5毛扮台灣人,但應該有唔少人同佢同一想法

好嬲，留個言推下先

使鬼武力, 你有100萬人即係癱瘓成個香港啦, 政府即跪

咁樣叫有付出？推晒前面班勇武去死
次次走人最快嘅就係後面班和理非
我唔係想分化啲咩
只係我覺得連向前衝都唔敢，喺度講咩抗爭姐
你向前衝都唔敢，罷交稅你都唔敢
罷工政府工又係個個唔敢
你諗返真係大部份香港人嘅抗爭決心先啦

舊年會射TG咗，再黎用車，跟住開槍

成個運動最錯就係用自己最弱個樣同對方鬥. 仲要放棄埋道德高自high.

沒錯，只要支共仍在，全世界都唔會安全

叫人做運動都唔撚做咩
講乜撚野全民勇武
上年8月叫到依家
身邊肯做運動既frd
一隻手掌數得晒

最憎死台狗

多年來台灣已經滲左好多大陸仔
依家只係玩兩地分化
洗撚理呢啲人咩，仲要係網上

佢唔係以為台灣係靠殺哂國民黨而贏
理大中大都睇唔到武裝既極限

中大理大之戰訓左？

理呢班人做咩，而家一年得和理非咩
中大理大幾慘烈，咁叫冇勇武冇反抗？
佢哋冇身歴其境講乜都得，拗嚟都冇用

事實係我哋面對嘅唔只三萬警犬，仲有成個中共，新疆玩到斬人放火自殺式襲擊，都一樣唔夠打，所謂香港人勇武就贏根本唔現實

「二百萬人勇武會贏」嘅前題係香港本身獨立，港共冇中共撐腰，而且真係要有二百萬人，事實係616之後就冇再達到過，根本有班係純反送中嘅人嚟

都係嗰句，呢班人睇香港，同連登睇美國BLM都冇乜分別，講乜都得，唔需要諗太多

口號都唔叫得 你都幾惡
講咁多野咩冇人跟 你依家走撚左佬啊 仲咁多嗲 講到底你只係連口號都唔敢叫 喺連登打飛機嘅傻仔咋 竟然仲敢企喺高地話對香港人冇期望 香港有你呢啲人的確係幾難令人有期望嘅 前題你真係香港人

呢個台仔講就叻 當年戒嚴都冇佢份 最後都唔係抗爭到結束戒嚴

22k真係侮辱哂呢班冷氣軍師

笑撚咗你理解能力係咪有問題。我意思係你真係做先好叫，如果唔係你就係拋人，要知自己做緊咩先得㗎，拋緊人當自己做到？宜家咪柒囉。我意思係叫得口號就要去做，淨係識打飛機咪同小粉紅一樣囉，小黃絲

我覺得問題係太多人freeride，唔係太多和理非

係嘅係嘅
臺灣人係神
香港人係屎
得未

台仔如果唔係出咗個李登輝...

當年台灣民主化係蔣經國放權，而不是靠國內的武裝起義。
台灣仔吹水就叻

但係最後李登輝唔係武力推翻喎

口號一句 點講都得 我都見到你自己話冇人跟 又對人冇期望 走佬又想攞個高地批判人 應該冇咩理解錯 標籤人小黃絲唔會令你講嘅野更加有道理

香港係國際城市
一步一步呢
美國夠強大啦
朝鮮解體未

碌咗咁耐先有個正常留言
我第一時間唔會諗係台灣人仆街
而係有可能係五毛

樓上成堆人湧晒入嚟淨屌台灣人
知咩料啦

理大唔係武力？

睇到下面啲reply，得啖笑
由得果班友繼續鍵盤自high

依啲招數 一早睇穿哂啦
由香港扮極端勇武屌和理非
再扮和理非屌勇武
扮澳門人 屌香港人
扮台灣人 屌香港人
再扮香港人屌台灣人
最後原來係兩國五毛互屌

秒左
唔知果條粉皮戒嚴時會做 d乜呢

笑左，佢幾時要運軍火過嚟比香港

置身事外，講野係會離地少少

海外冷氣軍師
當你有10萬個火魔都過唔到無限子彈防線啦

吓？選議員出黎係睇佢地入立法會淋臭水抗爭？我寧願佢地乖乖地投啱票

咪撚就係 攞先烈啲野當係自己做嘅咁講

講到好似佢地戒嚴左一年就光復成功咁

其實如果我哋唔可以虛心接受人哋既批評既話
咁同鄰國d玻璃心其實係無分別

岩呀
巴打小心被熱狗

利申被熱狗

請參考台灣反對派
不過香港難d

講台灣歷史 我在行呀
訓左無睇 鄭南榕自焚係今日香港人標準係唔係尻做？
因為佢自焚推翻唔到國民黨帶來零效果
我又想問美麗島事件係今日香港人標準係唔係尻做？因為搞美麗島雜誌又係推翻唔到國民黨又係零效果
如果唔係蔣經國突然猝死 李登輝25仔用副總統上位推動民主化改革
台灣人晚晚和理非自焚都唔撚得掂呀
呢d垃圾台灣人冷氣軍師超離地 咁撚勁 就唔係縮係台灣 講正名台灣共和國 齋講唔做啦 廢柴得把口

香港都好撚多叫人激自己又唔撚激既契弟如健吾，術正等
無出過力 就收皮啦

難在會有泛民督灰囉

台灣民主係美國迫先有

你冇組織力十萬火魔只係浪費緊係敵不過啦
你睇下外國點用魔,係一齊不停掉過去有火勢
我地係單獨掉兩野就算緊係破唔到防線

外國啲示威可以好狼死，連啲警察都會驚驚地
香港就係示威得太斯文，黑警當然禁住我哋黎打
如果香港示威者做到外國咁激，班溫室冗員黑警仲會唔會咁也文也武 得得戚戚
佢哋都係斯善怕惡架

你肯定2020 年你出完手冇狗咬你？

又水人強身健體？
窮不與富鬥 富不與官鬥呀，大陸行左好多年架啦

利申懷家軍二路元帥

poly 都有
阻左架裝甲車入城囉

一早講左成年，香港人就係懶醒以為抗爭可以走精面，到頭來該付既代價一點都無少過，抗爭始終係要靠拳頭同錢

唔講以為啲鎗有生物科技平民解唔到鎖

係冇得玩架啦
係泛登仔話要35+ 進攻功能組別咋嘛

冇香港幫小英拉票 韓國瑜做撚埋總統啦 爭取民主

對家有熱武器

條台灣仔講到咁口響，分分鐘美麗島事件果陣都仲係條精蟲咋！

poly守橋都浪費好多火魔
架車都未來D人唔聽人講就掉左佢
部車來回十幾次先報燒

真係會贏，你試下100%勇武會點

有 64中國

所以問題係在於有冇後果啫

（我以下講緊我少部份認識既，唔係個個台灣佬都係咁）

有d台灣人睇香港係覺得：//你慘慘豬，但最好唔搞到佢，香港地位玩完到台灣上位，香港做禍心好過台灣做，你地當初自己唔反抗咋//

呢d人大過我十年八年，後生一輩應該冇咁衰。台灣人普遍都係好人，我地亦需要國際支持，但真係唔祈求外人會無條件幫你

到時有人死，就會有連登仔開Po話「連登仔水人去死」
呢個就100%

成班泛登狗奶台真係好肉酸
人地台狗無論咩論壇都係恥笑你地班港豬，中國香港，支那香港
你地仲伸個頭出嚟護航
又賴五毛分化
實情就係台灣所有論壇80%關於香港議題都係恥笑你哋

未聽過革命冇人死

佢地（我識果班）最關心既台灣吸到幾多香港逃出既外資

新疆d人夠反抗，夠晒勇武
咪一樣失敗
我地面對緊係極度無恥既政權

弱智 五毛撚 的確抵死

同意...係我地抵死...

圖博都係流亡咗60幾年啦

依家係咪嗌贏咗on台狗就有民主呀
預咗依家一定勁多馬拉大陸台狗落井下石
但值唔值為呢啲on9台狗嗌交
唔駛對佢哋認真
諗吓自己有咩貢獻到好過啦

匿喺九里遠講風涼說話，你唔好話北韓人抵死唔反抗？

台狗識條鐵咩
比著馬英九做總統咪又係死狗咁

難聽但無撚講錯

咁美國情況唔好可以全面套入曬香港入面 一本天書真係唔可以讀到老
你地簡單直覺歸納出覺得美國好勇武 但佢地勇武到既前提係一個公開透明有得監察既政府 有曬no. 想投訴就投訴 而美國警察普遍都係克制既 （殺黑人果個就例外啦）甚至警察倒轉到加入遊行

你諗下香港做唔做到先？
香港警察已經係被中共招欖係特權階級
又蒙面 又遮編號
最重要係咩呀？
無人性 無是非對錯
佢地係政府維穩工具架咋
對呢d無獨立思想 只懂唯命是從既警察政府維穩工具對抗
最傷既永遠係手無寸鐵既示威者

用下腦諗下啦 咩都用簡單直覺歸納

唔覺得
無槍無炮既香港人會贏到有重型武器既狗共

台仔得把口嫁姐
佢地出世自動有民主識閪獨裁政府咩
講到咁把炮自己根本未試過爭取民主

唔夠團結，唔夠徹底就係真既
肯反抗既人有幾多個，有出過去既自己心中有數

香港最大問題係太撚多藍畜

唔否認佢講嘅係事實
如果一早用武力
可能真係逼使到政府跪低
但呢啲只係如果

台灣戒嚴38年
然後條友講話我地
用1年時間推翻唔到就係失敗

五毛越黎越多 越黎越鍾意用繁體字包裝
分化嗰個都識 而且衰啲講句
台灣係人都讀到大學 唔好期望太高

總之台灣人同港人就要互相仇視最好啦？
係咪想咁 真係只要有台灣 英國呢啲字眼嘅post就永遠都有互踩 罵戰 真係巧合

on9
現代玩武裝革命？人地一架坦克車撚死晒啦

俾人講中都唔否認
台狗唔嬲有成埋踩港狗

好彩有好總統叫美帝帶領

人地覺得dum下汽油彈就係革命
殺狗就香港獨立
我地識條春咩

垃圾台狗連台灣獨立都唔敢叫喳

一句和理非冇用就收曬國際陣線既手足皮，成班人居然認同一個食花生嘅台仔。唔講仲以為個台仔係某某抗爭領袖

果然冷氣軍師都係同聲同氣

台仔不如過黎試下食粒TG再講

鬼唔知阿媽係女人

呢位台灣人講得冇錯，到底有幾撚白痴先至會覺得唔使用武力都可以打倒共產黨？

戒嚴3X年 台語都半收皮 仲敢笑香港
現代社會用武力?你用拳頭/刀打飛機坦克大炮?

跟本香港人仲係抱住不勞而獲既心態

老/中 心黃，精人出口笨人出手
青 身黃光環天真，只對死物出手

其實邊面係大多數大家都知，如果係抱住玉石俱焚既心態，一命換一命比人打一棍還300棍打到唔死都終身傷殘既心態，你估係烏克蘭既結果定宜家咁。大家減1 30000萬好快清，但係宜家個感覺淨係不斷挑釁胖虎，今次打你唔到下次打，大熊又唔會還手既

最後講真係好易，做真係好難

我唔評論條友係咪台灣人 係咪冷氣軍師

香港無軍訓 全部愚化教育
用一年時間搞到支那窄窄跳
華為收皮 中興跪低照比美國佬咬

以地方大細黎講
我對我地既國際地位同利用價值 係好有自信

個台仔都幾搞笑
就好似睇完trailer 就以為知成套戲講乜

呢d 9成国民黨人

個台灣仔好似發現新大陸咁

係，佢地都可以打橫行

武力只會不斷升級，當你升級佢地就會開槍

佢地唔會怕你

冇用就唔會日日d黨媒都係到講黃圈又剩啦

槍？香港人都唔知幾好人，路不拾遺，差佬跌左支炮主動俾返佢
講呢d

22k真沒水準

咁請問你覺得有咩可以打倒中共既武力係香港人用得到？

乜宜家無開槍咩 定我地係平行時空？

事實係

不過對方用既武器都係虐畜咁虐
仲要面對big data

香港人行到呢步算快 但都失去左20k 人
民族性進度係慢些少 不過不失啦

打機屌個boss勁 唔檢討其實自己廢

依家係埋身開槍

再升級就可能接近已經要開真槍

攪錯晒時間軸啦，華為係因為伊朗，唔關香港事，反轉黎講就得

連登真係得啖笑
講咁耐和勇不分，國際戰線嘅成果亦都有目共睹
而家竟然走去聽個隔住個海嘅冷氣軍師廢嗡

智利, 咩咩之前好勁示威咪又係靜左..

講真啦 ，唔用武器推翻政權，邊有可能達至時代革命

我出好多個post都話一定要用軍事手段光復香港 不過依家都仲係冇乜人關注

人地有講錯咩

有試過炮咩？棍同胡椒就見過，攞番仲要噴鳩佢笑到仆街

宜家最多胡椒槍掃射，黎真係機關槍掃射，ok?

要多謝佢地

台灣戒嚴幾十年先有個李登輝同軟弱既國民黨

2000萬人vs蔣家

香港係200萬人對抗土共+14億人 可以比？

請問台灣人有冇係國際戰線爭取到咩野

咪又係靠政府

係街上面打 個腦轉得唔係咁好
我應該講香港令美國佬真.認識支那

唔好傻啦
好老實講，可以武力得去邊
我地呢邊槍都無開過一發

有，上年差佬跌過支炮

台灣可以安全幾耐？
共產黨勢不可擋，即管睇吓到時有幾多人保家衛國唔投降囉。

白兵中風啦去
當自己真係白兵咩

對唔住

佢講得冇錯，可惜，香港冇兵役，冇軍火

真係要死百幾人先安落咩。。。好似烏克蘭咁

仇思達/細良代言人Bob叔：你窮你住公屋邊有資格講論述論抗爭？跟番港共規則投票咪得囉，邊個出街打狗就係鬼

紙上談兵

呢個就係重點 香港人根本未準備好咩野時代革命 大家都係驚死 驚失去重要嘅野 但歷史上革命就係要付上鮮血同生命

我嘅意思當然唔係叫班人渣把刀九丈遠衝去班有槍嘅狗到尋死 但根據你嘅回覆 我諗你應該知我想講咩

就係心態上大家包括我都係怕死 根本無心理上嘅準備

雖然大家可以睇人地點出文，但唔好唔記得台灣一直都存在左分化撚同五毛好耐
如果只將失敗既單一原因，歸咎於香港人既態度，而漠視台灣拎到民主政府既因素，咁依個人相當有可疑

傻啦
玩武裝死得仲快
中國軍隊你估唔出呀
人地名正言順
又中國人扮台灣人

隔住個海。我都敢搶槍起義

做咗又點？老蘭老銅一大堆大隻佬，
全部都喺掛住溝女扑嘢。

我覺得年代唔同左

呢個時代社會已經唔係明刀明槍搞革命

心態上再勇都好

台灣原住民賽德克族幾勇都好，未又係唔夠日

軍槍炮打

香港死左好多人啦,
又咪企出來

用台灣同香港比根本無腦

你假設廣州同台灣比就差唔多

其實最温和既罷工都唔肯做就知香港人無得救

西藏冇板你睇？
點解唔用下個死人閪腦？

其實香港人一開始已經係面對係一場必輸既戰役

就算全民勇武都唔可能會贏，香港唔係烏黑蘭
過一條邊境已經有成堆武裝力量ready
到時既結果只會係另一個新疆
全民教育營

香港人既運動注定只係個配角，話事既唔係配角

同意+copy多次出來
首先問題係軍火革命係咪真係work同有必要先
天真撚既理想: 勇武殺入立法會 -> 支共投降, 香港建國
最有可能: 勇武殺入立法會 -> 支共鎮壓 -> 勇武散
除非勇武有能力組織到一支強大到殺入北京, 迫到習種自殺既軍隊, 否則都係係香港打游擊,
游擊得兩種結果:
1. 勇武/香港人全滅.
2. 長年累月既游擊成功 -> 好有效拖死支共 -> 支共維穩既cost不斷升 -> 國內比個游擊隊搞到政治不穩, 經濟開始支持唔到長時間打仗, 內亂升 -> 支共談判,
全世界既游擊隊都係咁, 係消滅唔到敵方主力, 而係不停係側面煩9住佢等佔領隊代價愈來愈高.

而家香港迫到對方出國安法, 71就來個今年最大示威, 外國出手搞柒支那, 已經做列支那政治不穩, 經濟開始支持唔到長時間打仗, 內亂升,
呢度睇到因為有外國幫手, 其實遊行示威都係去返勇武游擊同一條路, 死既手足仲少D
暫時睇點樣有效率咁打國際線 (例如習種去咩咩峰會前一日搞大遊行)對支共殺傷力大過殺死一隊黑警
不過練定跑做定訓練都好. 萬一之後國際風向180度轉 (可能性唔高, 支共害死咁多人), 咪行返游擊呢條路

死人唔一定成功，但冇成功係唔死人呀白痴

理論上無敵

但其實佢講得好岩

香港係一個好特別既地方 特別在我地有兩級政府
而呢兩級都唔會理你死活

即使我地有能力殺晒3萬狗 成個香港頹垣敗瓦
支共都係唔會冧 支那唔冧
香港政府就算良心發現都好 都係冇野做到
更何況港共同支共都係唔會理我地死
係佢地眼中黑警係condom 成個香港都可以任你拆
總之佢就係要控制權
所以一係打去北京 唔係都好似冇用咁
就算佢今日讓一讓步 過兩年一樣係咁
而事實上黑警既武力都未出盡 我地都唔會夠打

我覺得武力推翻政府只有兩個情況成功到
一係好打過政府軍 一係政府都唔會俾個國家咁亂落去，所以妥協/落台
而香港係兩樣都冇可能出現

香港唯有一軍事能力嘅平民得67個班
不過理論上係啱，中史上無乜試過和平變天

省你老母個閪

烏克蘭咪又係連住俄羅斯，關咩事

無講錯
當初連登仔都仲係認為只要夠人多
和平做靚畫面
洪海比救護車過個d
政府就會受國際壓力跪低

的確，林奠仲未俾人屎淋尿灌，689仲未斷手斷腳，中聯辨仲未化為塵粉，香港一定係俾人落咗降頭

徵求受過軍事訓練嘅手足

應承我 成功流亡入藉海外嘅話就一定要當兵

香港而家冇人死？
你瞓撚醒未？

人地無講錯wo

我又調轉講
香港人槍都未拎就逼到終國出大絕

局外人永遠都講得輕鬆
建議一律無種冇建設性批評

其實我個人覺得某程度上係無講錯 我地依家講緊嘅爭取自由 的確係借人地手黎做 靠其他國家去對抗支那 無認真諗過如果美國英國唔制裁會點 基本上大部分人都係停留係和理非階段 唔夠覺悟 成日講有幾十萬幾百萬人 但係見到手足受傷 被人捉 有幾多次真係齊心返轉頭去救人 有幾多人一聽到有狗 就即刻跑走 雖然話武力唔對等 但每次睇返對外文宣啲相 見到個個頭破血流 就成日係到諗 問心我地真係做到咁就夠咩 如果其他國家唔出手點算

返歸打飛機啦人地有民選總統有軍隊

台灣省？俾台仔講中呢d港豬有冇智商

白撚痴，死人係革命，革命就係會死人，你繼續FF唔死人會成功

我問你而家係咪冇撚死過人啊？
On99

係死過呀，革命就係咁，會有英雄去犧牲。但冇犧牲係唔會成功。

今時今日講上年既事
不如諗下之後點仲好啦

香港人 諗下輸咩可以

你止蝕左咪可以諗囉

馬爻吾刀

正因為你只在意輸贏，所以你才會落得這步田地

sad but true

其實都好多人講過呢啲論點，但無人聽得入耳。唔係話我地要打贏港共中共，而係無人有個膽量去對抗中共

台仔講嘅野都令我諗起進入的巨人一個情節

當女巨人追緊艾倫個陣 艾倫想變成巨人
但兵長班嘅人叫艾倫信佢地 佢地可以打贏女巨人，點知全部死曬
艾倫好後悔，點解要相信人地，害死曬全部人，而唔相信自己可以打贏女巨人

最後兵長睇到咁多隊友嘅屍體同艾倫講
你所做嘅決定 係無對與錯，結果係無人知
我地存活嘅每個都係踩住前人嘅屍體而偷生。(唔撚係人血饅頭)

呢個就係香港人嘅共孽

sor for 1999

呢條台仔=冷氣軍師
香港收皮
台灣都差唔多等住二次回歸支那啦

巴哈裡面唔認同樓主嘅比例好似仲高過連登
然後睇吓下圖

發現好多台狗都係弱撚智 講到好似自己打過扙咁 打鍵盤就叻

算啦 同班得把口勇嘅小朋友講 把撚咩

true

台仔係把炮既話而家就係坐近習大大既位，當年敗走去台灣，五十步笑百步

返歸打飛機

真係冇點聽過有錢有樓既人 會走去革命，唔做壞事都叫幫忙啦下嘩

其實一直都唔洗打打殺殺

只要罷一個月 政府咩都得。

可惜大家係香港人

抵俾人笑既

唔好講罷工咁遠，近近地講黨鐵
你老母個閪，叫你哋擺搭黨鐵咪又係咁多人搭
唔搭黨鐵夠安全啦掛？夠和平未？
咁細嘅嘢都做唔到
仲講咩推翻
屌香港人

人地日撚日話武統啲台狗咪又係唔撚夠敢出聲
有聯合軍演都未敢反攻啦 有曬軍隊都鳩下鳩下
屌你真係打3萬隻狗咩 打到佢地走路又點 夠撚支共打
叫無軍火既勇武去勇武
打仗wo我打飛機添呀

罷工都做唔到
點撚樣武裝革命呀
俾槍大家都冇用啦

佢冇講錯，只係大家想要嘅野唔同

收撚皮啦死台仔 就算要死攬撚埋你一齊死呀

上個月解放軍軍機去咗台灣領空十次，台灣有晒炮都唔射返一架落嚟就去屌我哋唔無裝起義

佢地就打哥布林，我地就打大魔王。
有咩好討論

咁啲被捕老師 社工 紀律部隊？
咁高月薪 做咩要走出嚟？

你哋咁勇幾時去1換1

所以人地話以武制暴

革命呀，囉槍呀講緊

革命係必然要流血同有犧牲，勇武有佢既必然性
但係時代唔同，科技發展拉遠政權同人民嘅武力差距
唔再好似以前朝代嘅揭竿起義，用冷兵器可以奪權。
武力衝突推至極致只會更揭露武力嘅不平衡

如果有人提供軍火比我地，200萬人都有槍有炸彈一早滅撚左個政府，共產黨都收左皮啦，冇其他國家軍事介入單靠人民冇武裝幾乎冇可能推翻到政府，唔通真係嗌下口號dum幾個汽油彈就推翻到咩，條友都on9，情況又唔一樣，唔通我地又要笑9佢地要戒嚴38年先光復到台灣咩不過我地多數人唔夠勇係真嘅呢樣要改善

你係5毛 負面撚

你睇新疆

咁事實人地講得岩 次次人多個時話唔好搞事 話和理非非先多人出 搞就唔會有和理非 心態上輸晒 不過依家和理非更加縮

人地有軍隊要當兵 用下你個屎忽腦

所以依加咪要大力推動國際去滅共囉，一係就要加速ww3，共產黨收左皮，各省獨立，要中國分裂我地就有機會獨立，當年蘇聯唔解體又點會分裂出咁多個國家

香港人咁神聖嘅民族捉棋就肯定諗多幾步, 唔罷工就係為左蓄錢, 到時侯集體移民, 給予中共港府最致命一擊

所以隔離 post 講到香港人幾撚多存款, 可以從天而降地救濟英國窮撚, 仲諗緊點樣掃樓收租, 話唔定到時樓換樓成為西方最大地主, 控制埋當地政治, 反攻香港指日可待

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

都要有武器先有得武力架

連登仔一比人屌二句就成個大6狗咁
沖出黎反咬 明明人地就沒講錯
真係低死 講得好岩

犧牲咗香港咗換台灣四年安穩

希望台灣將來可以全民抗共

條台仔係on9，我地亦有做得唔夠好嘅地方，都仲有好多台灣人支持我地，總之聽完就算啦，唔好咁容易比人分化到兩地人民關係

當年228，台灣都死左上萬人

其實佢講得好啱，我地又怕痕又怕痛，連大三罷一次都搞唔成la，點成功

台版冷氣軍師
屌你老母郁下就出水炮車裝甲車催淚彈點撚樣打
係咪打機打到上左腦

兒登狗永遠唔撚認衰 次次都搵千百個籍口美化自己有幾柒

宜家啲台仔真係爽
上一代台灣人幫佢哋用生命爭取完民主
佢哋可以舒舒服服笑鳩香港人抵死

其實佢講嘅野好多人都識講，大把連登仔都講緊
但咁又點，現實就係做唔到

有後生仔俾人實彈射心口果陣佢地死咗去邊

做唔到就係做唔到

事實，望返轉頭無用

貼過黎唔知有咩用

都係冷氣軍師姐不用分那麼細
你睇上面一班戇鳩仲要踩多兩腳就知

講到台灣冇經歷過白色恐怖，一受打壓就絕甘地反激直接民主咁 同埋台灣本身都唔喺武裝起義，喺整體社會不服從，同埋西方一路力。加上台灣本身就有地方直選，雖然只喺國民黨「萬年元老會」，但起碼一開始喺有投票權，而香港喺由頭到尾都無。只能講台灣民主化唔喺今時今日啲年輕台灣人講得咁簡單，咁轟烈，當中有太多因素香港複製唔到，但有一樣嘢一定要堅持，就喺全民不服從。

btw，其實好多台灣人唔知自己離極權只有一步之遙，當年見到馬英九當選總統真喺屌左出嚟，條友一路都喺極權擁護者，當年有份反對「廢除台獨/分裂言論入罪法案」，90年仲反對總統直選

想講目標唔係香港政府
係中國政府
你開張地圖睇下
武裝？
邊到有咁多武裝，比把槍你殺得幾多個
不過大家唔好放棄
香港特殊經濟地位影響有幾大無人知
結果無人知
大家生存落去
總有機會見到大家想見既野

我覺得個台仔只係個中二病keyboard fighter

覺得自己可以一拳打撚爆部裝甲車

不如呢個台仔落場同班黑警玩下衝警杯